# -- MAPPINGS FILE --
# Used by "vad-generate.cmd"

# Template Mappings
[Acknowledgement-phrase]	{g:PromptAck{}}
[Acknowledgement phrase]	{g:PromptAck{}}
[Acknowledgment-phrase]	{g:PromptAck{}}
[Acknowledgement]	{g:PromptAck{}}
[Alarm-None-Found-Template]	{d_AlarmQuery}
[Cancel-empty-phrase]	{g:PromptCancelled{}}
#[X-RequiredSlots-Create]	TimeToTurnOn
#[X-RequiredSlots-Off]	TimeToTurnOff
[X-SlotType-StartTime]	Time

# Earcon Mappings
[success earcon]	{EarConSuccess}
[success-earcon]	{EarConSuccess}

# Slot Mappings
<alarm-time>	{d_AlarmTime}
<existing-alarm-time-thats-on>	{d_ExistingAlarmTimeForTips:@}
<existing-alarm-time-that's-on>	{d_ExistingAlarmTimeForTips:@}
<alarm-time-choice-from-screen>	{d_DisambigTimeForTips:@}

#[Alarm-Disambig-Template]	{AlarmDisambigTemplate{}}
#<Result1.AlarmTime>	{d_DisambigTime1}
#<Result2.AlarmTime>	{d_DisambigTime2}
#<Result3.AlarmTime>	{d_DisambigTime3}

# String Name Mappings
AskForStartTimeAlarm	AskForTimeToTurnOn
GetTimeToTurnOn	AskForTimeToTurnOn
GetTimeToTurnOff	AskForTimeToTurnOff
NoAlarms	NoAlarmsToTurnOff
CreateAlarmSuccess	ConfirmAlarm
CreateAlarmError	TooManyAlarms
OffAlarmError	NoAlarmsToTurnOff
CompleteAlarmCreate	ConfirmAlarm
