# -- MAPPINGS FILE --

# Common strings mappings
[Acknowledgement-phrase]	{g:PromptAck{}}
[Acknowledgement phrase]	{g:PromptAck{}}
[Acknowledgement]	{g:PromptAck{}}
[Confirmation-phrase]	{g:RequestConfirmation{}}
[Change-intro-phrase]	{g:PromptChange{}}
[Success-acknowledgement-phrase]	{g:PromptSuccess{}}
[Inform-intro-phrase]	{g:InformIntro{}}
[Confirm-phrase]	{g:RequestConfirmation{}}
[Cancel-empty-phrase]	{g:PromptCancelled{}}
[X-RequiredSlots-CreateAppointment]	Title,StartTime
[X-SlotType-StartTime]	TimeSpan
[X-SlotDefault-StartTime]	2013-06-05

# String Name Mappings
GetTimeToTurnOn	AskForTimeToTurnOn
GetTimeToTurnOff	AskForTimeToTurnOff

# Earcon mappings
[success earcon]	{EarConSuccess}

# Slot mappings
<Title>	{data_Title}
<Implicit-Location>	{data_Location}
<Number-of-Conflicts>	{data_NumConflicts}
<Recent-Contact-First-Name>	(recent-contact-first-name)
[Specific-Time-Template]	{data_StartDayOrDate} at {data_StartTime}
[Day-Readback-Template]	{data_StartDayOrDate}
[Day-Readback-Template(StartDate)]	{data_StartDayOrDate}
[Day-Readback-Temaplte(StartDate)]	{data_StartDayOrDate}
[Day-Readback-Template(EndDate)]	{data_EndDayOrDate}
[Day-Readback-Template(EndDay)]	{data_EndDayOrDate}
[From-Duration-Template]	from {data_FromToTime}
[From-Duration-Endphrase-Template]	from {data_FromToTime}
[Time-Template(EndTime)]	{data_EndTime}
[Time-Template(StartTime)]	{data_StartTime}
[Appointment-Title-Readback(Conflict.Title)]	{data_ConflictTitle}
[Meeting-Places-Template]	{MeetingPlacesTemplate{}}

# Name Mappings
GetAppointmentTitle	AskForTitle
GetStart	AskForStartDateTime
GetStartTime	AskForStartTime
GetEndTime	AskForEndTime
GetAppointmentLocation	AskForLocation
1Conflict	OneConflict
ChangeWithoutLocationOption	ChangeWhat
ChangeWithLocationOption	ChangeWhatWithLocation
ConfirmAllDayAndLocation	ConfirmAllDayWithLocation
ConfirmMultiDayWithStartAndEndTimesAtLocation	ConfirmMultidayWithTimeAndLocation
ConfirmMultiDayWithStartAndEndTimes	ConfirmMultidayWithTime
ConfirmMultiDayAtLocation	ConfirmMultidayWithLocation
ConfirmMultiDay	ConfirmMultiday
ConfirmCalendarCreateAppointment	ConfirmAppointmentStartTime
